其實A-B cup嘅港女影相用對波做賣點係咩心態?

又唔見扯左得10-15cm嘅男人會周圍show出來話自己好有雄風?

冇圖好難討論

[本報訊] 香港又驚發強姦案。一名婦人今日在深水埗附近被數十名男子抓入廁所裏強姦，警方到場時疑犯已逃之夭夭，婦人則送院檢查，暫無大礙。

據目擊者報道，疑犯們在強抓該名婦人時曾講道：“子債母還，有咩就怨個仔啦”，當準備行事時，都說：伯母打搞晒。之後才開始行事。

據說，案中疑犯共有數十名，而受害者兒子曾在討論區開post時聲稱多圖，但並沒有提供圖片，懷疑有人因此犯案。警方在此呼籲：

在發帖時，特別是標明有圖，多圖時，必須附有圖片，以免發生子債母還的情況

經警方調查後，案件並無可疑，列作一般糾紛處理

C:\users\User\sexy\hk.jpg

小學雞唔撚識用電腦？

失傳已久嘅C drive up圖大法

一山還有一山低呀嘛

難分真與假

15cm=b cup?

10cm ~ 最細a cup
15cm ~ 最大b cup